私人空間？？？

求教各位
如果拍拖一星期見一次我覺得都正常
但係有時見唔到一次，佢寧願喺屋企hea 都唔出嚟見下 而且成日好似失咗蹤咁
其實男朋友係咪想要私人空間，定係佢根本唔係咁鍾意我？
因為我成日見到有啲朋友就算幾忙都要見下
但係我就成日自己一個憨鳩鳩咁

This

is

太痴身好煩